HKU 12/11 停課

Important message from Senior Management Team

Important message from Senior Management Team

Dear colleagues and students,

In anticipation of continued disruption to transportation services, all classes at HKU on Tuesday November 12 will be cancelled.

During this period, we will continue to use a flexible approach.

Heads of departments and units should decide whether or not to close their offices or cancel any other scheduled activities, taking into consideration the ongoing situation and the nature of the activities.

They should also communicate clearly with colleagues about working arrangements.

We will continue to monitor and assess the situation daily, and will post updates to the University’s FaceBook page, HKU App and HKU Portal and website as appropriate and send bulk emails as necessary.

推

保護學生

呢啲基本野黎啦

Only mention class arrangements but
NO MENTION OF
POLICE INTRUSION,
ILLEGAL USE OF TG
& SCHOOL SUPPORT FOR STUDENT ARRESTS !